你地改左browser 既default search engine 未?

Brave 改成 Startpage

其他無startpage 既就改成duckduckgo

Duckduckgo

轉左 但老實講 DuckDuckGo result真係少
希望佢越變越好啦

done

Duckduckgo 啱啱試.
真係好小result

searX

search engine真係google最好用，冇乜可能取代

放咗好多資源喺上面

搜尋引擎姐終係Google嘅老本行，當年打低咗 Yahoo，就算 Microsoft 放幾多錢落去 Bing 都係唔入流
記得十年前讀大學嗰陣去參觀Microsoft喺數碼港個office, 嗰陣Microsoft仲好落力同 Nokia 推緊 Windows Phone, 招呼我哋個staff 講到Windows Phone 就講咗句 You can Google "Nokia Lumia" 然後發現自己講錯嘢就改口 You can Bing "Nokia Lumia"
Google 已經一早成為咗 search 嘅同義詞，要取代 Google Search 一定會仲難過取代 Facebook

不過我都一早轉咗用 Duckduckgo

Google

Email 改用iCloud 定其他？

貴洲icloud 岩哂ifan

Google 會因應每個人唔同去 serve 唔同 result
DuckDuckGo 少 result 係 convenience 換 privacy，大家唔好懶

推

ProtonMail 啦
iCloud 原則上得支國 account 係用貴洲 server 唔好 set 錯地區